[switch動森]點樣退出小島？

尋日啊哥買咗部switch俾我，跟住玩咗一晚動森(插卡嗰種)，點知佢今日自己再買咗部俾自己
我自己就轉移咗佢個account啲嘢去佢新嗰部度，再用我自己account買咗動森。點知我一入個game，啲狸貓(?)直接帶咗我去我啊哥個島度，想問下點樣離開佢個島再整個自己嘅求救

唔該各位巴絲

入game主畫面撳-號有選項

出介面儲存果到清save
利申:9估

比翻部switch人啦

試下先

佢買咗部普通版之後又想要動森版佢今日再買多咗部俾自己先俾呢部我

真係清save
因為遊戲save係跟機,所以只可以連save檔一齊刪

用呢個方法搞掂咗嚕 唔該各位